拜登與賀錦麗回應泛民DQ4事件

未？

樓主rip

樓主mvp

樓主RIP

R

樓主頂住, 我走先

搵人回報站務台

樓主rap

蓋清

個post jm9

請等等我繽紛樂緊

文宣RT啦屌

個撚個淨係follow RT係極右圈子

樓主hip

樓主sip

Is RIP Ching

好醒呀Ching